繼：有關警員已休假

我地有：不能憑一張照片判斷

咁

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

得啦得啦，永不做錯嘅紀律部隊